為何還喜歡我 我這種無賴 是話你蠢還是很偉大🚬

❤️

在座每位都將我踩

如何喜歡你 如何結識你

hi

ＯＫ

我見到1004

ＭＥ １００５

終於唔洗正負皮

我見到1005 -.-

1005

ＳＩＵ４

食完
咪排斥我啦-.-

訓超咁快２Ｃ

巴神BAN爆個龍未

無出

睇唔曬

i am #1005 dobod

做咩唔開心

我淨係諗到局長唱

我呢排都有聽

今日運動場好多人 無得操program

風繼續吹 不忍遠離

尼斯個美心仔幾快

SAD

尼斯件衫正面睇紅色後面睇黑色

馬毛七成控球零射門

心裡極渴望 希望留下伴著妳

真球

心裡極渴望

尼斯角球左角旗斬右角旗添啦

我仲衰過無賴 條女grad左考緊入境主任同督察，2邊都過左幾關
我就岩岩收到一個yr1 既offer 讀4年...讀完都26 7歲
佢就搵左4年錢

尼斯半主未?

希望留下伴著妳

支持緊

過去多少

下星期再算

快樂記憶

差d輸埋

不了

如果想180上200 係咪買Malmö fg最好

系

1:0

馬模 2-0

因為入左

2:0勁

快到

buy what ho

細波？？

mastercard 7-11買jacabee $10有五包

4/4.5s

盲追細

連續12m咩玩法

hello is me

法國2點場**變大船 仲買唔買好

hi 杜水呢

yup

松本

最多好似見過1002 你記住cap低

Transaction Record
FULLPAY-MALMO PENALTY x2 5000000

尼斯 半和
海牙 半客
辛迪 半和 有冇同路

尼斯半主仲有十五分鐘就收皮

打緊架@@?

慘 入完細波先黎rc

尼斯半主做一世尼斯半場球迷

卡爾馬廢撚到喊

MLS:半場前紅牌 全場和波不變
JLEAGUE:六十分鐘紅 對家入兩球
訓超: 完場對答案

讀好個degree黎報答佢就ok

錢這東西 一生很多時間追隨
知識的情況不同 知識未必是金錢
但知識是人們取不走的

尼斯快啦

瑞假！

EPL 1 HOUR TO GO

尼斯大jump

睇3-4球

半和先pls

btw 今日去左食日本野

深海池魚
金目鯛
魴鮄

無所謂 半和啦SUPER

rich

魴鮄係咪讀彷彿
唔該比碟彷彿丫！

尼斯半主比馬會ＣＡＳＨＥＤ

辛迪夫佐特 1-0

點先知條池魚係咪深海

我同佢我會講一路讀一路考入境海關個d
考到就quit 會唔會好on9

問條魚
魚。。。

唔好quit啦

臨半場瀨屎...

邊讀邊考
考政府如果排得好前好高分 就可以好快(3-6個月)
考政府如果唔係好高分
通常都等好耐

係

問佢住幾樓

個師傅咁講
$100得4塊

我係咁諗考到呢類 就做到穩定既男人 點都容易d留住佢個人同心

問海綿寶寶定派大星條池魚係咪佢frd子就知了

１８樓Ｃ座

結果係中國海釣返來
專水你呢啲無知c9

做咩靜哂

巴黎平手

想六面食 有無手足支持

奧連斯 對 阿些斯奧 半主 $500000

6埋比我牙

辛迪夫佐特 1-1 桑恩達

Song 達goal

半和咪好

1cupnoodle left
比你推一口

兩口啦 一口唔過癮

半和慘死 45+1入波
48追和 吐血都似

橙

Ky7.5s?

三口就變雷法架啦

MALMO 又12M！

又準備12M

毛12m

ＭＡＬＭＯ ３：０

馬模 3-0

3:0

彭彭聲

3球都係12m?

頭先7.5s @2.2

尼0:1

１.27 ＮＧ

不了不是球迷

５ｃ

特魯goal

無人理我

goal

特魯頂實
桑恩達頂撚實

上面糕左呀

6666

4:0

好在無入

都話迫害細波架啦

馬毛咩c 3球12m

岩岩出房門all個尿
度門俾風吹到閂埋左
冇鎖匙要用地鐵飛開門
開完門就4:0

詠又排隊收錢了

屌三個pen真係on9

all多次比我入大 ok?

咁你可以買大架麻

十二碼2.5 gel

咁個陣未rc

早講我分兩次all
而家一次過all晒

飲水 陣間英超靠哂你

馬模咁假 走寶了

辛win

蘭斯

12m

冰入球半個鐘 可以嗎

7777

一點五十九分醒

？

尼1:1

仲以為又有

尼12m
1:1

瞓了

報埋邊隊啦 幾十場波

亂入 ...sor 好唔開心 想要樹lone

屌 頂半個鐘啦

???

烏2:0

咩樹

尼斯是但一邊一入佢啦

有咩事

好唔開心 搵人傾下

阿狗半主

俾仔飛

感情問題

185轉水未 睇下陣先

個人嘅生理時鐘同開波時間息息相關

隨便講

比最fd既兄弟屌我對人唔夠真誠好想改

飲水後備都無應該真係去車

蘭斯同辛

有frd屌係好事，我好細個都試過
之後變左班frd入面既大哥

派手足啦

巴黎FC 0-1

佢話叫我自己諗 無咩緊要事 一年後先再見

咩事

goallllllll

我男朋友開始返工 我未搵到..努力搵緊 其實我等左佢成個星期想見..不過我知佢好攰 怕佢收工都要冇得返屋企休息 我就廢事開口..... 等到今日夜晚 我忍唔住開口問佢幾時見 （其實我想聽日..）佢話星期日...我又冇出聲...知佢攰 可能想訓 跟住頭先俾佢話我冇返工都唔過去同佢食個tea 講到我好似錯咁 明明我等左佢成個星期 今日屈左成日都傻我開口先 好sad

想買夠妓

接納

6800 特別項目 星期五 23
阿仙奴(主) 對 李斯特城(客)
特別項目
1 - 那一件事會首先發生在 拿卡錫迪 (阿仙奴) 身上?
(3)入球@1.97

$ 100.00 $ 100.00

硬屎入未

咁你平時係咪真係太假
我最近識到個朋友 佢同我講佢過去
佢話人假你可以呃到好多普通人 但你呃唔到高層次既人
日久會見人心

其實真係想見 幾攰都會抽時間見
我同我男朋友都係 我夜更 12點先番到屋企
一個禮拜都得一日假 我有時要番工都會去搵佢
利申香港long d 一東一西

想跟

唔好阿朱

點解阿 9菜巴買咩

我唔想做煩西先冇開口 跟住佢嬲返我轉頭 真係好撚委屈 勁想喊

一齊左幾耐？

馬模 5-0

對唔住 我亂入 阻住你地睇波

malmo 5: 0

一齊左就快一年

is ok 我當初都係比人昆左入黎先開始賭波

反而想問你 基爾2.5s點睇

你地玩幾大架

我見讓咁深唔敢買點知送錢波黎

主場見面禮 入球好合理 追埋半主先

馬模主其他

似小球

比佢最想聽既野佢聽 有錯咩

半場個時想買5:0 主其他 最後無買到

幾百姐 我窮鬼

例如？

係都唔比我羊 個天咩2c

跟埋

祝羊

果位巴/絲千奇唔好賭 入黎吹下水無任歡迎
你一定肯影響同你男朋友關係，1000%

將男唔好唔開心啦

辛迪夫蘭斯

mamlo

馬模 6-0

係 我男朋友都唔鐘意我賭 但我慣左無計

6:0!

你all清未d尿

Sm

2x 1些路迪Wx 士砵亭W

例如佢叫我戒波 我次次都同佢講話無賭 唔想佢擔心
例如佢叫我陪佢讀聖經 佢話唔想睇就唔睇但我就無所謂照睇
例如食野 我話無咩所謂果d咁

冇喇

入球:6 角球:7
入球試下平角球手ok?

買埋讓和定定驚啦

同埋有一次佢出左重心馬比我車兩皮 點知輸左
我話無嬲又話我假 唔通叫你回水咩

心水既野好死既姐 唔通話好嬲咩 大家笑下咪算

剪左短頭髮都要吹咁拎耐個頭

咁你有無問佢點解咁講 呢d係佢講定你估

頭髮會長ga ma

佢講架今日

希望sportzone陣間英超順

好... 各位巴絲加油 賺返一球半球..唔該晒你地 小妹出返去拿

好煩吹頭

我可以秒回架 唔好走啦

傻啦 講呢d
認住樓主個名所有po都入得黎呎水講心事架

nice 個龍發夢望住個波入

馬毛8c了

Ho ball!

肥朱

有無人跟左特魯西 同 song 恩

九兩

基爾2.5細

mamlo +2

一轉去辛迪個場...又見到on9入球

malmo 9c

仆街

朱

malmo 10c

我

9.5s@2.25入唔到係好事

頂實2:1

Sorry song 恩...

阿仙奴 1-0

蘭斯

阿1:0

arsenal 1:0

1 - 那一件事會首先發生在 拿卡錫迪 (阿仙奴) 身上?
(3)入球@1.97

81有波睇

正

德盃可以數c了

阿仙奴

岩岩買唔切盤

但跟左杜巴買

英似大球

阿仙奴 1-1 李斯特城

阿快手比多球啦

半大只需4分鐘

咁撚快追和

話口未完..

半主

場波好好睇

又逼害我

仲未完半場

始終都係愛睇英超

尼斯對家cashed
但另一場針左

love kaki

威爾郡 0-1 布魯日

白賭

m巴愛隊

請阿一定要加油

想買大波了英超

去個廁所番黎 1:1 咩料

長追大會羊

not yet sleep?

3/3.5呀

師傅仲好鐘意東京綠茵 係咪都話半大全大

5.5大

東京綠字

摩迪子 唔追4.5細既

請阿一定要半主

2c

一起身，10c

ky有沒有追數料

90+2爆9.5s

vardy真係好快..

有水嗎

蘭

訓

原來甸恩吹

88

早抖了

3c ar

對面幾下手球

阿仙奴 1-2 李斯特城

12

30' 全大

MISS ME?

杜巴

thinking buy ng buy cup

算啦 禁屌都搞成咁無行啦

RUBBISH WENGER NO LA

人地兩射兩中兩入球

醉了

話左啦朱 叫你skip

哭左

13.5s 14.5s
8.5

so sleepy

李城傳中世界第一

Vardy Vardy

我無買盤買左半主50蚊

50蚊好小

杜巴買好大？

盧要然了！

＄１００ 拿卡鍚入波打個和

冇買 輕鬆睇波算

琴日入300起機又豬哂
我就唔信個天咁樣玩鳩我
聽日再入300

好啦 睇球很快樂

明明打g果陣話買左50k 拿卡fg

２：２未

3.1 輕鬆cash

3c

我咩都未買 因為-1盤仲要1.78 我買唔落
所以諗緊而家買唔買好

左右瞓咗冇得買，一分鐘收錢

4c先真

又手球唔吹

10.5

Ndidi手球

mike dean sat no!

咁都唔吹

3球啦
甸恩熱狗黎 吹廠個勝率低到

佢買左 2:4 4:2波強

6c

英超球證定fifa球證on9 d

打和啦

7c

杜b買了wt

Oliver還好

+2

咁撚快7 ？

拿卡事項入球同半主=摸和了

雷恩8c

2:2

精彩了

韋大帝 妹兩下先射

想買阿仙奴主勝了

拿卡好似掂得五腳波..

332>169

做駁腳多 一攞波就幾個拍佢

係囉頭先又唔敢買 好衰

下半場帽吧

岩呀 阿妹足半場咁濟
不過個卡拉斯歷幾有料
後面夢遺+浩鼎性感到呢

有無人覺得基奧特比拿卡錫迪好

Mo

瞓

set波可能係...

5.5b

11.5補唔補飛好

打李城出基佬唔work la
打利就得

如果今日奧燒個位係山狗贏左啦

新手 而家1000@.6李城win點睇

冇可能啦
拿卡去阿記係一種浪費

但係享利話佢可能做到新傳奇

反正我還有一生可以浪費

輸緊既時候 基佬後備入黎會好有希望

屌我個半主呀仆街妓

全晚重心蘭斯goallll

想贏錢

想訓 點解英超有種吸引力

德6c

！！！！
終於有同路人了 明白英超的樂趣😭

我都係唔報了

明明平時兩三點唔會想較鐘起身睇
但係英超

yes!!!
中哂point!!!

睇左50分鐘 法國mahrez真係禾廠嘅人

睇完一週我仲會睇埋bbc 個 match of the day先覺得完滿

唔好講左唔走咩

你都係對面對嘅人

幾次存中送波俾禾廠
仲唔係賣定seafood俾禾地電爺爺

應該60分鐘換奧燒入禾仔或藍斯啦

加埋你
射走我兩個助攻

8c

呢場幾好睇

李3:2 vardy*2

阿呢個後防

買主其他

牙狗

笑死人😂

見到上季嘅影子了

今年曼聯英超冠軍

英女皇 留得青山在 下句係咩呀

曼城牙

monreal打中已經無得輸啦(對家)

我冇買 呢場乜都冇買😂
所以channel都冇出 呢場阿-1盤 1.78買唔落

狼王第一周要帽了?

曼聯啦不如

好地地442咪算
不過holding都係太廢 冇2c

幾好 阿古獸我覺得佢做support好d

英超19隊:永續雲取取

2010-11: Liverpool 1-1 Arsenal
2011-12: Newcastle 0-0 Arsenal
2012-13: Arsenal 0-0 Sunderland
2013-14: Arsenal 1-3 Aston Villa
2014-15: Arsenal 2-1 Crystal Palace
2015-16: Arsenal 0-2 West Ham
2016-17: Arsenal 3-4 Liverpool
2017-18: Arsenal ?-? Leicester City
我廠開季第一場踢到成碌柒是常識吧

輸多幾球3:5啦咁

又有得睇暴龍哥屌雲加

even walcott is great today

原來真係伊恩拿祖嚟

Ramsey

今次又要4邊個

雲yaya神調動又羊

Cup

吉魯

基奧特

主其他

咁快gel?

咁都叫gel😂😂？

Musa係咪賣咗

假波5計

5.5 @3 gel

雲加暗黑兵法

差d5-3

禾仔

打阿妓出伊恩拿祖唔work la

醒喎今次就完場先講

刷勝率

主其他gelgelgelgelgelgel

goodnight 😴

沙比咁撚jer住晒
FIFA la比你用妓打我李城

訓啦大哥
聽日等你帶領日職呀

再買阿狗死全家

將b有冇追返d

唔買阿狗就追到

走盤wor 買咗-1/-1.5?

細波 李城走地盤

屌 肚屙

🐝👍🏿
⛰👍🏿
辛迪夫佐特👍🏿

基爾半0全3....

李城今年英超冠軍

無人嘅

Me

辛迪夫佐特[0/-0.5]😎
勒哈弗爾[0]😎
華倫西恩斯[0/-0.5]😞

仲有禾

好sweet

客fg

Goaaaaal

有買智甲咩

智甲天下

想買10.5

屌冇野啦

打完都7c

有了

禾上麵咪雪左客fg囉

02?

有9.5就試小小啦

9c

主fg

Red

10點

中半

88min都冇4倍就close

Ng有10倍

唔補時？

英超逼害

GG了

Ky here?

重有兩個月就可以復出

92 Fg

一齊

🐝👍🏿
⛰👍🏿
突腦ar 盤👍🏿
辛迪夫佐特👍🏿

陣間過大海

祝贏
去邊間打算

我戒左墨超

今晚有日乙韓k

諗住叫你買主平手...好野黎

見到賭枱就有力

可能美高梅

自從轉左裝修就未贏過
上次同謝b 3個字每人hi左2k

詠連角都玩埋

似客ng 睇多陣

上個post有1005咩玩法

想買埋w

又回番啲

LAU G 又過大海收錢
金光飛航一送一做完尾呢

有咩？買一送一？@@

盤口咩位呀 岩岩訓醒

岩阿
祝羊多d

做足安全準備

咁有錢
幾銀

銀河系列 正氣

gun

聽人講有 我下星期都過大海

補多小小先既然香香支持 一齊中希望

半場應該有球

玩親百家樂都一定跟大戶買

我張張枱走 爆路就轉枱 賭好多張

阿美利加入喇屌你老母

好掛住t-mac

Yes 通常跟大戶都過到三關

tmac 33秒入13分喇
班on99 38分鐘仲唔入波

入未

再補客fg

客？

阿特拿斯上牙屌你老母

逼害

Gogogo

入未呀

4.5b

主goal?

12m?

阿美rc

屌你老母12碼唔入

紅左特別勁

頂住，no goal 7.4

阿美快d 入

全post都阿美
我潛囉

謝b在哪？

買左角😂

慘，5.5 4倍入唔到

主ng

hi bb

都唔係實開到

主絕殺啦屌 全餐都唔撚入....

5.5咁快回返上2倍

no goal

紅左仲勁呀

點解馬會4c 365 3c?

-2ccccccc

無野了自膠

365有埋角球提示 濕左

5c

555555

55555555555

客入未

再黎主ng

比多c啦

主真係on99...比撚埋12碼 再紅 都唔撚入同攻

岩呀 所以輸埋佢啦

主能夠

岩呀 和和氣氣

5555
主12m，no goal 7.4😅爽

我買左3k...諗住贏過海本

6c信！！！！！

麻麻地鐘意綀心，高倍幾好玩架

客絕殺好冇！？

好！！

絕殺你

客絕殺未？

客12碼

阿特 5.5 大大力gel！

On9?

！

難怪遲遲唔封

客12M

假波

糕！！！！！！！！！！

傻架

廿雞都呃

岩岩係屋企拖地 線親 仆左街

樓g goal!!!!!!!!

弱智，no goal last 爆😂

好假

糕
紅左特別勁

Really on9

嘿，等我變真先

屌你老母小妹絕殺客next goal cashed

ar b goallllll

😘

diu 臨尾先爆條過關和波都有錢收牙

墨超假到

全綠字

我未試過賭場波假到咁 打擊太大
我潛一排先

正 一齊然

10.5s-6.5s 5.5s
0:1@4.15 gel

奇蹟6c

🐝👍🏿
⛰👍🏿
突腦ar 盤👍🏿
辛迪夫佐特👍🏿
阿美利加ng👍🏿 9.5s👍🏿 10.5s👍🏿(thx ky 角)

派未

樓主好波

正 原來一個朋友都無

你都全中
晏晝再黎

點解

針

玩留

松本了

有我呀

好

call？

紅𣄃？定白𣄃？

旗呀文盲

我！

我訓前買左9.5s 都gel
但買得50

抵屌

勁

我跟手足可靠線報買

who

弱智

某某手足

嗨

邊間大學既人賭波最勁？

20萬賭本 耶蘇都阻我唔到

幾多人jump左

小妹復活

中大
因為中波中大

貝利細得都有講

題外話
有無手足今日去睇wow and flutter

睇sam and tam

屌係咁打錯字

唔係依個意思我打錯字

英超開鑼 又要入錢了 但冇心情

應該返得切玩5點

牙譚世界第一

去左邊

同意 開季唔想賭

聽書 88啦

我古25 我想4了

好攰訓多陣

一路向東？

講喇仆街

尋日打牌超邪驚4了

^^ =3= ^v^😂

same ah wing b

一筒歸西？

5555555

第一次去 ？

夜D先講 吃緊西多多多

但我買多左40蚊和

上次去過 不過係另一邊

屌你老母

撿了多少

向西村

5驚架 隔離房嚇你

好撚邪呀呀呀呀呀呀呀

no跟蹤啦= ="

向北

向東

想奶你啲腳毛

點邪
小妹啲咩十三么自摸無食 再自摸番食
一齊打西果啲都成日做

😂😂😂👍🏻

on9

就是了 不過5敢食

😂😂😂👌🏻

喂也

打得麻雀多就唔怕喇
第二隻都唔食有排弱

wait u
westfacebbgismygod

聽落仲正過食一鋪自摸十三么

腎仔今日好熱

好眼訓岩岩醒

顏卓靈新歌好正

@顏狗

顏卓靈(白只)

55

好飽窮4了

窮？ 哪有錢買吃的？

食完咪窮

WHO HACK 9 MY AC

江西19歲母親拋棄年幼子女 剪斷歲半親兒陰莖

痛

好彩我係小妹無感覺^^"

聽住airpods 睇人係個袋拎條線出黎解下解下都未聽到
真享受

jaga I USE DR DRE

比我就神早跌左唔知去邊

拜早前唔係好西咩

ng six

又唔會 點能樣fing sou duck

1288 唔易甩呀
我拎黎聽波聽馬用

友賽姐
今次主隊後防唔齊人 高幾班..😅

廢老

1:6

今次撐牙詠同樓g唔撐牙盧了

系 妹下妹下揸住專業馬訊

牙叔先聽馬

睇住mytv 慢一分鐘😅😅😅
上次累謝b買唔切馬 開千 幾蚊正q😭😭😭

拎份彩報啦

琴晚私底下比左肥朱 點知自己訓著左無買頭兩場

減

比我嘛

奪命7x1🤔

個個有料都唔講了

你幾有建設性

貼晒飛

阿妓反cup j4我了

係，無得gun水

系 我愛樓豬

雲加

你件3rd kit買咗了？

一場絕地都搞點啦

喺邊樹買的？🤤

都話主其他啦杜奧巴

賽前買幾多倍

玩完 繼續賭球

叻啦 kkb

賽前應該30倍內 阿主勝1.45咋
應該即場落後2:3果陣最和未

一星期贏既錢 一晚洗哂

傳說的角圖🤔

冇買😂

典解唔比埋我-.-
btw 派我未

5點鬼盤

米系。。。

點鬼？
買晒主客開腰斬？

鬼。。。咁？

法國呢排唔見夢神
有矛手足見過佢

上左樓啦

收到wind 佢羊到去左歐遊

終於放假 又可以過黎9up

廁姐

賽前21

收到風係股台日日比人Ｄ７

原來有樓豬出左

Hi伊妹 返工好攰

樓g勁牙

澤成今日都要上班 公平麼？

你

飲酒姐 唔好唔開心啦😘

係架 ot仲想4

都叫有得洗 仆街

頭雞一齊飲

😂😂😂

When

就你 小妹任劈

好睇？

5g

掛住你
想日日掛係你度😣

日日ot here

我日日望到個衣架就諗起你了

有冇人有帶apple watch 覺得好唔好用
想買 ！

去左歐遊
所以好安全

其實我想買好耐 但因為有frd話冇乜用 淨係用黎睇msg 睇完之後又要用番電話覆

今晚想玩下英超 求大蛇痾尿

唔好用，兩日半就無電，成日要差電好麻煩

英超只玩一場 mouth

thanks
咁好用在啲咩 因為你做運動 ？

可以控制影相咁正

番到屋企放落舊野到差咋嘛唔係咩

@kaki

係？

好想買黎玩下
但驚三分鐘熱度 買完番黎當普通錶😂

早安

係，但我都覺得好麻煩，用左一排就擺左係到
我成日都唔記得差電

roger that

我都驚我會咁 哂錢

換左新錶，舊既唔想用了

今晚買咩好

又入300 捲土

馬模 細波 想死

車路士小勝

小勝4球

食野

10球

5555
咁大勝1球得唔得？

mama 有冇重心比我起g

牌面勁

我曼是強者

角大

頭場？？

我頎是強者

me weak

未必weak...
多謝kaki町田

邊位

funson

唔知-.-

好多花臣喎你

輕輕鬆鬆啦

頭先係咁

訓覺 準備報角了

🐳

獨木舟🚬

gun wing bbbb

G持

yes

好耐冇同盧盧對了

想跟盧了

955

係, 3.5

我lo我善

cccccccccccccccccc

我博啲 4.5入

角角角角角角角角角角角

法國盧唔上黎9up了

角呢？

無帶角球鞋？

１１１１１１１１１１１１１１１１

ccccccccccccccccc

111111111

ＣＣＣＣＣＣＣ 同路了 ＣＣＣＣＣＣＣＣ

ＬＩＮＫ

點解星期6要返全日

點解d蒙面超人咁貴

cccccccccccccccc

度好了

上武應該細

ccccccccccc

2222222222

cccccc

鯨魚咁唔上力嘅

唔知做緊咩

刷下c清醒下先啦

最尾和?

鯨魚唔上前既
以為贏緊7:4?

原來鯨主場

C呢??

對面9射 西鯨9縮? 0射既

魚 1:0